［18-11-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

好頭痛

武力差太遠
淨係汽油彈真係唔夠,起碼都要搵返工聯會條祕方出黎先夠

黑警死全家

國殤

WHEN SIN US ARMY

侵同老麥條淫虫根本信唔過.....
唔好放晒所有期待落去....

要屌都留返件事完左先屌

In rubio we trust

高院裁定「禁蒙面法」違憲

DLLM之後咪又係出大絕人大釋法

【突發】有手足去左美領跪 有傳媒 要人！！！

一邊練一邊做啦，全民運動會邊會咁快完

全民勇武